City仔玩撚完

今年小弟city year1 讀緊玩能源 就快要揀major
唔同cu要讀晒 city可以揀environmental / energy
自問數底好撚差 19dse都係level4
想問下各位有無咩意見 應該揀邊個
因為我見energy讀d野同ee差唔多 但係揾工正路人地都係揀左大電細電先
但係又驚environmental係香港食屎

簡完大電 啲籮底橙就會比細電
Environment呢多數去左consultancy firm

細電之後先energy？咁energy可以唔使諗first hon都無工開

而家條水照住IT 需求又大
其他唔係IT/CS graduated嘅n賤人大多都唔係做番自己個行
識人做bank又有 marketing又有

做警察最好

睇你邊樣有興趣d囉

Energy出路隨時仲窄過environmental

d人話environmental有機會做到civil野

做狗死全家

溫馨提示 要tran都唔好tran去mech

environmental 係 geography 野 ?

類似
而energy會係technical d既野

有個朋友讀sem
可以搵咩intern都唔知